8月買IPHONE是否不智

9月出新機 舊機實降價
但呢家用緊部垃圾真係

是弱智

有需要未買囉

不唔不智就唔知，但會考慮呢點一定係窮J

我咁啱7月尾壞左焗住買8
本身想買平價版
不過黎緊新iphone好似都係大機
加上一定要用 唯有買

好似9月12號到公布新機
舊 型號會係12號降價 定出售新機果日先降

9月12號早上 已經降價

9月12號 夜晚零時左右 網站會更新價錢

我諗住9月考古買番7
唔知會平到幾多
利申窮j+想要番粒home制

買返舊冇問題

是

望左上年
出完新機舊型號減8－9舊水到
值唔值得我等多34日

岩岩出左部7 32gb二手屌住先
部
新iphone起碼10月先有得出

值

是弱撚智

係

是...

減8-9 舊係講緊apple store原價減？
而家smt 網上買都好似76xx (8plus 256)

我上年都係揀左買7，因為成日跌電話，買8肯定不出兩個月就爆左

樓主 可以去馬.

上個月出X 256 睇你需唔需要lor

9月頭買不智D

9月11買就堅on9
apple減 胃順果堆都跟任減啦應該？

早買早享受，遲買平幾舊

睇你點睇果幾百蚊，忍唔到手就買啦